林鄭死撚左未？

林鄭月娥不得好死

香港加油